事到如今，大家一定要保護元朗警員家人

冤有頭債有主，牛屎佬做嘢，真係唔關元朗班警察事佢哋嘅屋企人老婆老公老豆老母更加仲無辜。

見到鄉土同babykingdom好多網民話要搵佢哋祭旗，我覺得連登仔應該要仗義保護老弱婦孺

仲有999報案中心接線警員嘅家人，都必須保護好。

香港警察已經唔會保護普通市民嫁喇，要保護呢班警隊家屬，惟有靠我哋

有冇人有地址呀？

以武制暴保護警屬

快d接佢地
狗公/ 乸番緊工 屋企沒人睇住好危險嫁
要發揮香港人 互助互愛 既精神

要喺警員屋企樓下接返工放工